如果香港行返帝制（已經），個揸fit人會叫乜？

King Kong.

善心打破⋯⋯

管九龍嗰個叫九龍皇帝
管元朗嗰個叫何…

喂～何君...